香港人！下一步！

呢排見到行動post愈來愈買少見少
遊行集會既抗爭手法亦都代價愈黎愈大
係國際上雖然有一班人仍然留意住香港動向
但不得不承認呢件事所引起既國際關注無一開始咁大

所以我哋要諗下其他方向！

既然我哋知道黃色經濟圈係中共春袋
咁我哋就更應該發大佢！

簡單黎講就係將佢國際化
之前外國人話明白我哋處境但唔知可以用咩行動支持我哋

所以，以後我哋集會遊行叫口號個陣加多句[/size=4]

STAND WITH HONG KONG
BOYCOOT CHINA

[size=4]另外，無論係賺物上、旅行上，總之係一切生活都盡量向中國勢力說不！

呢個都可以係Twitter 文宣既大方向

可以用呢排好興既meme 整圖po上twitter
提醒大家唔好買中國貨！ 杯葛中國

自推十連

光

復

推

香

港

時

代

革

命

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

Stand with Hong Kong
Boycott China

2020.1.22
北角 Laibach
2020.1.22
北角 Laibach2020.1.22
北角 Laibach2020.1.22
北角 Laibach2020.1.22
北角 Laibach

推推推
唔好淨係得台灣選舉post
要做下正經野！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

熱門點解冇行動post

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

自推十連

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

黎緊星期日要叫新口號

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post